我希望大家可以每人都自備一枝電筒

呢排班狗好鐘意用一個戰術 就係射TG跟住熄街燈（唔係街坊真係會唔識路） 速龍再衝出嚟打人同拉人
我希望大家都可以一人一枝電筒 不論勇武定和理非 到時大家放係褲袋 有咩事熄左街燈都可以即刻用電筒照

推

自推10連

到我十連

2

3

鴨寮街一枝70幾已經好光好夠用

記得買18650，唔好買LED

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

集體拎去警局自首

1

諗住遲D去買激光槍

超合作運動

遲啲買個槍袋番學先

買埋激光劍

我岩岩係宇宙番地球 我有枝激光槍

10

9

8

7

6

我搶咗你個7了

5

頂你

4

斷

187363392

445566678

29838483

157959751

22345678

7625251719199

22222222555555555

16626393002171651

35667

push

係，鴨寮街100蚊樓下已經好夠用

有頭盔燈嫁，危險時會無手拎電筒

和理非同勇武都同我入一入嚟，小妹有野想講

係喎我都唔記得左

電筒可以照明
危險嗰陣可以用作武器
扑爆人哋個頭
利申 發開口夢

好多人兩樣都冇

屌

點解仲未想熱門

我都想問

我開post都無人理

帶頭燈 唔洗渣住
一熄燈就開

可能因為你開咗喺吹水台
所以好快沉底

要開咩台

電筒跟身啦，啲街燈成日熄

pish

時事台
如果你淨係開喺吹水台
你每次推POST，人哋只會喺 吹水台見到個POST
但係如果你開喺吹水台以外嘅台
以時事台為例
你每次推POST，人哋可以喺 吹水台同時事台度同時見到你個POST，咁樣就多啲人見到你個POST

好

號召萬人每人手持一枝電筒去深水埗警署排隊自首

新表情好得意

定住照眼 唔好鳩fing

舉腳贊成！
應該好似舞台表演咁
畜龍一路跑，遠距離既途人一路射住佢

一定好震撼

點解我無

如果買
"蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油軚垂直升降連雷射彩色洗衣乾衣氣墊毛筆"
會唔會犯法?

有冇更新呀你

推
初級光明術，人人都應該學

Push
冇就開電話個燈